呢啲日子裝修屋企好乞人憎

呢啲日子
全世界都全日留係屋企home office home school嘅日子
樓上日日朝九晚五鑽窿
鑽到牆都震
仲要連續一個禮拜已經係咁
好似無完嘅一日咁
想落去樓下會所、圖書館溫書又無開

可以點做好

我嗰邊已經連續裝修咗一個月
我決定咗要同啲鑽牆聲共存

直程死全家

佢地都係wfh

包容下啦

由返工第一日已經wfh